真心想問部份香港人

你地又唔支持港獨，但又歧視中國人,去日本個style着得柒比人當中國人又唔開心 ，但抗爭果d你又唔做
點解咁矛盾
呢d中國香港人
我唔係話bno果d或者住外國果d

人地支持民主運動或幫港人出聲果d你又屌柒人，醒下la柒頭

腥港人都是on9

嗰啲成日返大陸嗰啲呀，又鬧梁天琦，口裏說外國身體卻在日本果d六七啦屌你

依家真係無乜人識香港，會問你識唔識英文已經好好

屌你樓主
班人潛晒水喇

佢地比我講中左
Btw我身份認同係居日港人
好過某d日本茶餐廳中國人

樓主, 話一個對你黎講好震撼既訊息,

你所講既野, 係好大班唔同既人, 唔係同一班人, 所以唔同人會有唔同睇法,
而且當中包括故意搞事既人

希望你明白咩叫網絡, 咩係網絡世界